#. extracted from Meeting.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-07-01 13:15+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.7.0\n"

#: error.activity.not.allowed
msgid ""
"You do not have permissions to perform this activity. Contact your system "
"administrator to grant you the required permissions and try again."
msgstr "您没有进行该操作的权限。请您在请求系统管理员授予您权限后重试。"

#: errors.Meeting.invalidDayNumber
msgid "Please specify the valid day number in the range of 1 to 31."
msgstr "请填写介于1－31之间的有效日期。"

#: errors.Meeting.invalidMeetingPlace
msgid "Please specify a Meeting location."
msgstr "请填写会议地点。"

#: errors.Meeting.invalidRecurAfter
msgid "Please Specify the valid recurrence pattern."
msgstr "请填写有效的定期模式。"

#: errors.Meeting.invalidRecurrenceType
msgid "Please specify the value for Meeting frequency."
msgstr "请填写会议次数。"

#: errors.Meeting.specifyDayNumAndRecurAfter
msgid "Please ensure that both day and month are specified."
msgstr "请确认已填写了日期和月份。"

#: errors.Meeting.specifyMonthlyMeetingOnWeekDay
msgid ""
"Please ensure that all the recurrence details of the month are specified."
msgstr "请确认已指定了该月所有定期详情。"

#: errors.Meeting.specifyWeekDayAndRecurAfter
msgid ""
"Please ensure that the recurrence pattern has both week and day specified."
msgstr "请确认定期模式中指定了星期和日期。"

#: errors.prefix
msgid "<li>"
msgstr "<li>"

#: errors.suffix
msgid "</li>"
msgstr "</li>"

#: meeting.labelFrequencyOfMeeting
msgid "Frequency of Meetings:"
msgstr "会议次数："

#: meeting.button.create
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: meeting.button.save
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: meeting.daySchedule
msgid "Recur on day {0} of every {1} month(s)"
msgstr "每{1}月的{0}号重复"

#: meeting.daySchedule.change
msgid ""
"(Meetings will be changed to recur on day {0} of every {1} month(s) after "
"the batch jobs run)"
msgstr "（批处理作业执行后，会议会改为在每{1}月的{0}号重复。）"

#: meeting.error.creationFailed
msgid ""
"An unexpected exception occurred while creating the meeting. Please try "
"again later or contact the system administrator."
msgstr "新建会议时发生未知异常。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: meeting.error.invalidMomthDay
msgid "Please specify a value between 1 and 31 for Day of Month."
msgstr "请填写介于1－31之间的日期。"

#: meeting.error.invalidRecurAfter
msgid "Please specify a valid value for recurrence pattern."
msgstr "请填写定期模式的有效值。"

#: meeting.error.loadFailed
msgid ""
"The application could not load the meeting details. Please try again later "
"or contact the system administrator."
msgstr "程序无法读取会议详情。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: meeting.error.updateFailed
msgid ""
"An unexpected exception occurred while updating the meeting. Please try "
"again later or contact the system administrator."
msgstr "更新会议时发生未知异常。请稍后重试或联系系统管理员。"

#: meeting.labelCreateInstruction
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: meeting.labelDay
msgid "Day"
msgstr "日"

#: meeting.labelDays
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: meeting.labelMeetingSchedule
msgid "Meeting schedule"
msgstr "会议日程"

#: meeting.labelMeetingScheduleFor
msgid "Meeting schedule for"
msgstr "会议日程 "

#: meeting.labelMonths
msgid "month(s)"
msgstr "月"

#: meeting.labelOfEvery
msgid "of every"
msgstr "每"

#: meeting.labelPlaceOfMeeting
msgid "Location of meeting:"
msgstr "会议地点："

#: meeting.labelRecurDays
msgid "If days, specify the recurrence:"
msgstr "如果为天，请指定定期周期："

#: meeting.labelRecurEvery
msgid "Recur every"
msgstr "循环于每"

#: meeting.labelRecurMonths
msgid "If months, select between the following:"
msgstr "如果为月，从下列中选择："

#: meeting.labelRecurWeeks
msgid "If weeks, specify the following:"
msgstr "如果为周，在下面指定："

#: meeting.labelRepaymentDay
msgid "Repayment day:"
msgstr "还款日："

#: meeting.labelThe
msgid "The"
msgstr "该"

#: meeting.labelWeeks
msgid "week(s) on"
msgstr "周"

#: meeting.labelmeetingschedule&groupMembership
msgid "Meeting schedule & Group Membership:"
msgstr "会议日程及组成员："

#: meeting.monthDay.number
msgid "Please specify a number for Month {0}."
msgstr "请为{0}月指定一个数字。"

#: meeting.monthDay.range
msgid "Please specify a number in the range {1} to {2} for month {0}."
msgstr "请为{0}月指定一个介于{1}和{2}之间的数字。"

#: meeting.monthFrequency
msgid "{0} month(s)"
msgstr "{0}月"

#: meeting.monthMonth.number
msgid "Please specify a number for the Month."
msgstr "请为月份指定一个数字。"

#: meeting.monthMonth.required
msgid "Please specify a value for Month."
msgstr "请为月份指定一个值。"

#: meeting.monthMonthRank.requiredmsg
msgid ""
"Please specify the recurrence pattern of the month if the month option is "
"selected."
msgstr "如果选择了“月”选项，请指定月的定期模式。"

#: meeting.monthSchedule
msgid "Recur on {0} {1} of every {2} month(s)"
msgstr "每{2}月的{0}号、{1}重复"

#: meeting.monthSchedule.change
msgid ""
"(Meetings will be changed to recur on {0} {1} of every {2} month(s) after "
"the batch jobs run)"
msgstr "（批处理作业执行后，会议会改为在每{2}月的{0}号、{1}号重复。）"

#: meeting.monthScheduleShort
msgid "Recur every {0} month(s)"
msgstr "每{0}月重复"

#: meeting.monthType.requiredmsgPlease
msgid "ensure that the recurrence pattern has both day and month specified."
msgstr "确认定期模式中指定了日期和月份。"

#: meeting.monthWeek.requiredmsg
msgid ""
"Please specify the recurrence details of the week if the week option is "
"selected."
msgstr "如果选择了“周”选项，请指定周的定期模式详情。"

#: meeting.msgUpdateMeeting
msgid ""
"If meeting is edited, changes do not show up immediately. The change to "
"meeting schedule will not be reflected until after the batch jobs run."
msgstr "对会议做出的编辑修改不会立即显示。对会议日程做出的修改只有在批处理作业执行之后才会生效。"

#: meeting.reurweek.number
msgid "Please specify a Weekly recurrence pattern value."
msgstr "请指定按周定期模式的值。"

#: meeting.weekDay.requiredmsg
msgid "Please select the Weekday if week is selected."
msgstr "如果选择了“周”，请指定是星期几。"

#: meeting.weekFrequency
msgid "{0} week(s)"
msgstr "{0}周"

#: meeting.weekSchedule
msgid "Recur every {0} Week(s) on {1}"
msgstr "每{0}周的{1}重复"

#: meeting.weekSchedule.change
msgid ""
"(Meetings will be changed to recur every {0} Week(s) on {1} after the batch "
"jobs run)"
msgstr "（批处理作业执行后，会议会改为在每{0}月的{1}重复。）"

#: meeting.weekScheduleShort
msgid "Recur every {0} week(s)"
msgstr "每{0}周重复"
